【集思廣益】中共屎橋

今次咩沙灘醫院屎眼行動
9成9又係中聯辦對上啲「智將」策劃

首先香港人要爆發第三波疫情 （well done）
然後香港人要唔夠醫護/化驗/專材（砌都砌比你）
跟住大陸「專家團隊」黎香港「馳援」

感恩吧腥港人

袁教授由年頭講到8月
本地化驗設施同人手正常應該好似澳門加到過萬
邊個唔批增加人手嘅應該刮佢出黎問吊
署長有冇出聲? 局長有冇出聲? 司長又有冇收過email有冇回應過?

逗百萬年薪嘅冗員
全賴已經放棄香港嘅港豬養成

依單嘢再一次證明香港唔獨立，就等如無希望。話之你有絕橋都無用，就算你做到都會唔俾你做。一日奶共，後患無窮∞

抗爭疲勞
抗爭冷感
移民熱潮
剩低幾多無動於衷

當美國指中共係非法政權後
英國有冇可能收返香港主權?